墨子：能談辯者談辯，能說書者說書，能從事者從事，然後義事成也。

上次講孔子做現代語譯比人屌
今次比較簡單就索性唔譯
墨子：能談辯者談辯，能說書者說書，能從事者從事，然後義事成也。
墨子講咗啲咩自己參詳吓